葛珮帆議員用心良苦，打造大圍新景點

早幾日見到佢幅Banner比人𠝹花左個樣
就發哂老脾報警
依家個樣都冇埋

利申：純粹經過見到，葛議員唔好拉我